大獲！Nancy Pelosi在六四發生時曾在天安門廣場外靜坐抗議，及反對中國申辦奧運

蘭希·佩洛西擔任眾議員以來，一直關注中國人權見稱，十多年來一直投票反對給中國最惠國待遇、中國申辦奧運會等，在2007年6月12日即以眾議院議長身分發表聲明要求美國介入調查中國廠商的剝削童工。

六四事件發生時，她曾在天安門廣場外靜坐抗議，旨在為六四事件時期的中國學生提供庇護的中國學生保護法案即是由她提出。

1992年，佩洛西獲中國民主教育基金會頒發第7屆傑出民主人士獎。

佩洛西與前任參議院民主黨少數黨領袖哈里·瑞德同屬民主黨內的對華強硬派，主張與中國進行人權對話，並經常批評中國的人權狀況。

咁關心贏國，贏國又贏!

中國心 美國玩撚完

建設民主中國

講人權, 支那邊會覺得痛

上大灣區食淡水刺身啦

689膞頭都敢搭

笑撚左，當年梁振英都撐六四啦

撐定反

痴撚線

好多柒頭連八九民運同六四屠城都唔識分
支聯會班撚屌成日嗌平反六四都好有問題
平反係講緊人民日報將八九民運定性為反革命叛亂呀嘛
六四就係嗰一晚發生嘅屠城事件
成班友都邏輯混亂癌上腦

梁振英有無接見黃痴瘋, 周永康?

[/quote]

89 426社論=反革命動亂
89 64=反革命暴亂

平反六四嚴格黎講都冇錯

呢D人權野, 中國根本未驚過, 幾十年黎佢地已經有成套野去對付, 一係口講身不做, 再唔係就話自己人權最好, 再唔係就放幾個在牢人士俾外國人權組織交差, 好似劉霞咁, 最後都唔接受, 仲可以平反六四, 反正習近平咁憎鄧小平, 索性平反六四, 把鄧小平拉落神壇

Cc台手足仲笑人左膠冇撚用

都再要有個侵郁手先
淨係講人權廿鳩幾年都無用